廢人

點解呢個世界咁複雓
做人簡單啲都唔得